[一句講撚晒]話中學妹比車撞係抵死究竟啱定錯

唔好計果啲話中學妹死左好撚心涼既戇鳩，覺得佢抵死同覺得心涼兩樣野黎（好似係）

究竟話佢抵死有冇錯，定係要積口德儲分？

: 屌你老母個中學妹真係抵撚死，仲要害撚埋個司機！

: 死已經係對佢最大懲罰，人都死左，積下口德啦仆街！

積下口德換coupon好過啦

竟然9:6

一個後生女食煙食到生癌

你會話係抵死定可惜

人都死左

自膠 人地都有病好心。。

未死啊嘛, 未死就行埋一二邊啦

話佢抵死主要理據係因為佢係hay嫂個屋企人？

無人識你乜撚野hay嫂呀好無

個女仔係錯
但罪不至死吧
如果佢係抵死
咁應該好多香港人都應該去死
而家個女仔都付出左生命
鬧佢抵死對件事又有乜幫助?
但只會令佢家人更加傷心

沖出馬路都罪不至死 咁點解佢會死左

你屋企人死左仲得閒睇人上網講咩係咪

而我不知hay嫂是誰

話好多香港人應該去死咁口賤

積下口德啦

李剛個仔既朋友？

如果衝燈過馬路都唔抵死
你就唔好話返醉駕衝紅燈啲司機抵死

打得出呢篇文又係一港豬黎

由頭到尾都只係識諗佢既屋企人
但就無諗過個司機係幾咁無辜
喂 你死左 付出左生命
咁我點阿?

[url][車CAM直擊]牛池灣奪命車禍阿伯亂過馬路被撞至成個飛起 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

口德撚去晒邊呀